{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. Lehmadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan √µues."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Loomadele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mul on t√ºvi ja lehed ning lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minu lehed langevad s√ºgisel."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan magusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Mesilased saavad minult nektarit."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning k√º√ºlikutele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Aitan paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Minuga saab teha kastet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen puuvili, kuid inimesed arvavad, et ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mind kasutatakse pitsakastme valmistamiseks"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan k√µige paremini soojade ilmadega."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehtede asemel torkivad n√µelad. Paljud inimesed kaunistavad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aasta l√§bi roheliseks."},{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Olen kaunistatud tuledega."},{"text":"Esitlused on paigutatud minu alla."}],"options":[{"label":"Kaktus","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Palmipuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen seeme, mis k√ºtmisel popib. Inimestele meeldib mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan kernelina."},{"text":"Olen keedetuna kohev ja valge."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind filme vaadates."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on k√µva kest ja kasvab puu otsas. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Mul on magus vesi sees."},{"text":"Ahvid p√º√ºavad mind k√µvasti avada."}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. Inimesed √ºtlevad, et ma olen sulle hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§iksed rohelised 'puud' peal."},{"text":"Mind s√º√ºakse tihti aurutatult v√µi toorelt."},{"text":"Olen t√§is vitamiine."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk ja tugev taim, mis annab meile puitu majade ehitamiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga paks pakiruum."},{"text":"Minu puitu kasutatakse kodude ehitamiseks."},{"text":"Inimesed kasutavad kirveid, et mind maha l√µigata."}],"options":[{"label":"Rose Bush","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Tammepuu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Karvane loom naudib minu s√∂√∂mist."},{"text":"Olen populaarne vili, mis kasvab kobarates."},{"text":"Sa pead mind koorima, et mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja hea k√ºpsistega. Lehmad teevad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen jook, mis on valge"},{"text":"Vasikad vajavad mind oma emadelt."},{"text":"Olen populaarne jook, mida magusate k√ºpsetistega pidada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pikk, oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne suupiste j√§nkudele."},{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Olen k√∂√∂givili, mis on oran≈æ."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Piparkook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane. Kasvatan puudel. Arstid √ºtlevad, et ma olen sulle hea! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen palju erinevaid v√§rve, mitte ainult punast."},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."},{"text":"Vana √ºtlus on \"√ºks p√§ev hoiab arsti eemal!\"."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen maiuspala, mis on k√ºlm, magus ja tuleb paljudes maitsetes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind koonusesse v√µi topsi s√º√ºa."},{"text":"Mind hoitakse tihti s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Paljud inimesed armastavad mind kuumal suvep√§eval!"}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen valmistatud tainast, kaetud kastme ja juustuga ning k√ºpsetatud ahjus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."},{"text":"‚Üë Minu k√ºpsetamiseks on vaja soojust!"},{"text":"Tihti on mul aluseks tomat!"}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen sulle hea!"},{"text":"Minu floretid n√§evad vahel v√§lja nagu v√§ikesed metsad."},{"text":"Olen roheline k√∂√∂givili, mis lastele vahel ei meeldi."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen uduse nahaga vili ja seest mahlane roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud ja karud armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Minu nahk on pruun."},{"text":"V√µib-olla vajad lusikat, et mind nautida!"}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse nisust, k√ºpsetatakse ahjus ja s√º√ºakse tihti v√µiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kasutavad mind tihti v√µileibade valmistamiseks."},{"text":"Olen tihti kuldpruun."},{"text":"Mul l√§heb h√§sti v√µi ja moosiga."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen seemnetest tehtud kollane levi ja panen tihtipeale v√µileibu peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Seemned on p√§rit k√µrgetest kollastest √µitest."},{"text":"Olen USAs v√§ga populaarne."},{"text":"Olen sageli paaris tarretisega."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkliv√µi","isCorrect":true},{"label":"Jam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}